# Тестовое задание

Необходимо реализовать api, без использования фреймворков, библиотек, только нативные методы.
PHP7+
любая реляционная база данных, бд и таблицы нужно создать самому

## **Задание 1**

Реализовать механизм загрузки списка пользователей в БД для рассылки из переданного извне файла в формате .csv (номер, имя)
номер, имя

Реализовано в контроллере UserController.php

## Задание 2

Необходимо реализовать механизм обхода всех людей в бд, например которых залил в 1 задание и отправить их в очередь рассылки (саму рассылку реализовать не надо), просто создается фиктивный метод, считается, что отправка происходит мгновенно и 100% доставляется. Стоит еще предусмотреть, если рассылка прекратилась в неожиданный момент и нужно ее запустить еще раз и не отправлять тем, кому она уже отправилась. В рассылке должно быть название и текст, рассылок может быть несколько по один и тем же людям

Реализовано в контроллере QueueController.php